【紐約即時】在美港人紐約中央車站集會 表達反對逃犯條例修訂

【紐約即時】在美港人紐約中央車站集會 表達反對逃犯條例修訂

現場有約百人穿著黑衣默站，並舉起紐約時報印有「STAND WITH HONG KONG AT G20」的廣告版面，以表達他們反對香港送中條例。民眾亦將報紙傳遞給途人，以將信息傳遞出去，過程中有外國途人參與默站。

是次活動由 NY4HK 發起，於紐約時間28日晚上7時45分在紐約中央車站（Grand Central Terminal）開始，穿著黑衣高舉報紙5分鐘。大會建議參與者帶備兩份紐約時報，一份舉起，另一份邀請路人一起參與。

唔喺香港上唔到街， 只可以略盡綿力
我知道仲有其他紐約連登仔都有去。
我哋好多喺海外嘅香港人,其實都仲好關心香港！

喺香港嘅巴打加油！7月1號記住上街！

如果我哋呢邊有行動，我都會繼續參與！

紐約好多人都知香港發生緊咩事，加油香港，Fuck China!

香港人好型

好感動

推